陸軍参謀本部報告: 南京12．13事件松井石根未及時行動激化矛盾 杉山元：皇軍做法不完美 可做得更好

大日本帝國決定即時召回松井石根並解任

所以攞港支黨衛軍嚟同皇軍比真係侮辱日本人